千億高鐵、萬億填海...文化題

千億高鐵...
萬億填海...
大家可唔可以用呢兩句行頭作首詩

一億射顏

愚民找數
敗盡庫房

千億高鐵 愚民找數
萬億填海 敗盡庫房